男同女生得醜有咩特徵？

自問自己又無以下個啲人咁樣衰，但又唔太吸引異性

第一張其實唔錯

貼晒相都好仆街下

咩呀，你自己Google搵到啦，搵到你既相既話唔好意思⋯⋯

原來自已都唔係太樣衰

T0
嚴重皮膚病

T1
鬼鼠眼
口臭
臭狐

T2
豆豉眼
大鼻
圓面
馬面

T3
多毛
單眼皮
勾鼻

上面啲圖冇嚴重皮膚病
所以都仲叫五官端正

我唔覺最底嗰張醜

你唔po淋病

係 係個鼻差啲

呢啲我一項都無但都好似識唔到異性 呢個社會既生育率靠咩去維持架

你呢個問題就好似問點解你gpa過3 都做唔到公務員咁

皮膚病衰過樣衰？

屌你第一張食鬼妹

你又食囉

女個2張化一化妝就搞掂啦

點解第一個嗰個會搵唔到工唔係好明

做咩po我

濛狗好惡

眼細 厚唇 方臉
照住鏡答你

答你唔到
照鏡唔敢認真睇自己個樣

簡單啲嚟講 自己個樣

好獵奇